巴利不排除未來去中國發展

加里夫巴利現時仍然是皇家馬德里球員，不過他說未來有日可能會轉去中超聯賽發展。

威爾斯代表隊成員巴利正在參加中國盃比賽，不過他的職業生涯未來仍然是個問號，因為這位28歲球星今季在皇馬失勢，因為受傷減少上陣機會。

然而，巴利仍然很受各大豪門歡迎，即使他下季不留在皇馬，仍然不愁出路。

巴利說參加中國盃的感覺不錯，未來有可能來中國發展：「中國是偉大的國家，有良好的人民。不過未來如何，我看不到那麼遠，老實地講。但只能講，如果我來中國，一定會好好地受到照顧。」

奶共奶到
呢啲嘢都噏得出口

點睇都係『香港是偉大的國家，有良好的人民』順眼啲

英格蘭是偉大的國家，有良好的人民

人良唔良好我唔知
但d球員一定想買起佢對腳

成37歲啦 去掘金啦

佢呢D玻璃腳去支那踢兩場會唔會就比人踢到斷腳收山

畀人hi 一hi又可以養傷 傷到完約

加坦

要學tevez咁樣打養生足球

啱啱炒完支那六粒，點都要講返兩句安慰說話